全日空里數兌換

第一次用里數換全日空機票，發現好多日子都waitlisted，講緊仲要係換一年之後既機票。

假如一程有位，一程waitlisted。要大概幾耐先會confirm到張機票?定係無實質答案，唔到出發前一日都唔知

Waitlist好似要臨出發前幾日先答到你

下次早d搶,每班機都只會一開始放幾個位出黎比人換

你唔會夠日本仔搶, 利伸一年前換定下個月去秋田business

same here
剛剛轉左十二月BUSINESS機票
唔係WAITING LIST

草落唔少但係未換過
Virgin、甚至依家eihad都草到落去
唔係咁伏掛

係19年12月30號用咗啲12月31號到期嘅分，換2020年11月嘅東京business , open jaw 又係搵極都冇位，所以放棄

咩年代要影mon
重要用支那cam scanner